Amazon 搵人夾單free shipping

想係amazon買對鞋 usd 33. 85, 差少少 usd49先 free shipping 運到香港，有冇人買少少野又想夾單？

其實你可以買支潤膚膏、沐浴露
好多家庭用品可以買
要過49蚊好易

認同呀

私隱無價 買個USB hub Toilet paper roll
輕易打爆50 usd

直送家門實在爽 夾完你要幫條友運番俾佢